大家喺街不妨大大聲屌柒啲講普通話嘅學生

利申成日做
呢個係最直接嘅方法
當然要多人做先有效
話畀佢哋聽香港人係岐視中國人普通話
普通語係低等語言
嚟到香港就要講廣東話

You dumb af

Sent from iPhone 7 via CMHK

會吾會太盡牙-.-

Tg: Priorityseathunter
約個時間地點出嚟俾你當面屌柒我
你敢唔敢先？

中國打壓香港又會唔會太盡？

#1教咗可以屌咩point 啦

樓豬就係網上兇狠 現實碌撚囉

托眼鏡,gif

Poly大把 屌到你口乾都得
不過你條垃圾都係得個講字架啦

新招對付鍵盤戰士

你自己垃圾係得個講字唔好當全世界都係

Yes

上面留咗telegram Id
等緊你add我約時間
你夠膽出嚟聽你屌足一粒鐘又點話

ok gun

我日日係支那移動門口屌班柒頭

梗係要屌
上我Chem 堂我用英文教啲學生要用英文學

岩，但第一個要屌柒用cmhk.個d先

直接出嚟屌我啦唔好屌空氣喇

直接出嚟屌啦打吓字就當屌咗呀？

敢呀，4號Ok？

六點時代廣場倒數個鐘

可以

屌乜撚

你出賣獨派姐 佢地覺得比人出賣資料冇問題咪冇問題囉

聽日三點我去屯門光復
你嚟屯門

梁金成FEB 3 SUN 1500 屯門反走私

一齊去普通話研習社創意科技小學示威啦
自相殘殺有咩意思?

幾時光復香港普通話研習社科技創意小學?~

認真想搞
度吓先

哈羅單野冇哂下文仲咁厚面皮話搞下一單，去到嗌以死相搏？

之前提議過，比連登仔鬧他們只是孩子

柒咗一單係咪以後咩都唔搞得？

對付鍵盤戰士睇小人嘅方法就係放低鍵盤用行動回應

而家網上好大聲屌緊

喺大學有人問路直接用返廣東話答佢
聽唔明就算

叫埋其他人一齊屌唔得？

心情差啲就叫佢講廣東話
呢道香港嚟

要搵人拍片示範先喎

賤視普通話人

關sir係咪要拍片屌外國人唔講廣東話先

G持

係呀
有咩意見？
粗口就隨心+/-唔講都得

廣東話同英文我都覺得冇問題
但普通話會赤化香港

岩

支持樓主

原來悍衛廣東話就係咁
乜撚野黎到香港就要講廣東話
根本就係多舊魚

咁普通話要屌 國語又駛唔駛屌咁呀

今日坐巴士有幾個中學大陸妹係度全程蝗語傾計
想開聲又唔夠膽

講你就叻

屌多啲有經驗就唔會脅

睇返啲新聞
藍絲我都敢屌
區區學生？

喺去年10月初，理工大學學生會因民主牆播「獨」而衍生的禁錮辱罵老師事件中，網名「關愛座Hunter」的「學生獨立聯盟」頭目、碩士生何俊謙拍枱叫囂，表現最為激進。雖然他隨後已即時潛水，但仍然走唔甩被傳召出席本星期的大學紀律聆訊。面對最嚴重可被踢出校的控罪，「學獨聯」昨日在fb發帖聲援「關同學」，更聲言要「以死相搏」喎。

「學獨聯」除咗最叻幾十歲人扮學生抽水之外，其「講就天下無敵，做就有心無力」嘅作風亦經常被網民恥笑，年逾30歲的何俊謙是其中代表人物之一。

事緣理大學生會為「紀念」違法「佔中」4周年，喺嚿年9月將一半「民主牆」變成所謂「連儂牆」，供學生張貼便利貼表達意見，其中有不少便利貼寫上「港獨」字眼。其後，校方指「民主牆」由校方授權學生會管理，但學生會未經校方同意，就更改了原先獲校方同意的使用守則，故要求學生會移除「連儂牆」。

由於學生會拒絕將「民主牆」還原，校方收回其管理權。一班學生會中人，就喺嚿年10月帶埋大聲公拉隊去管理層嘅辦公室，威嚇辱罵暫任副校長（學生事務）沈岐文及學務長莫志明，更涉嫌非法禁錮兩人。其間有人涉推撞衝擊，有學生倒下後再撞跌沈莫兩人，另有保安因而受傷。

何俊謙涉毆打誹謗等指控

話說身為「學獨聯」一分子嘅何俊謙，就喺呢次禁錮辱罵事件中落力演出，鏡頭一到即大聲指罵成功博出位，但在之後的40多小時「絕食」行動要捱餓時卻「關鍵缺席」，最終事件草草收檔。

隨後，理大校方向何俊謙及幾名學生會中人採取紀律行動，更將於本月23日召開學生紀律委員會會議，要求涉案人等出席。根據「學獨聯」上載嘅紀律委員會信件，何俊謙被指涉嫌毆打襲擊、誹謗、詆毀校譽、破壞公物，其最高罰則可以被踢出校。

「獨友」聲言「以死相搏」

「學獨聯」稱，何俊謙此前已書面否認所有指控，又聲言事涉「言論自由」、「集會自由」，話要「以死相搏」嚟「捍衛理大民主牆」云云。不過，理大學生會就似乎冇咩反應，唔通出事就要割席？ ■香港文匯報記者 高鈺

政府推普教中
學校威脅唔講普通話就罰
英文國語有冇普通話咁具威脅？

國語咪即係普通話，差異仲少過奧地利德語同德國標準德語，唔好自己呃自己啦

咁關屌路人乜野事
唔鍾意就唔鍾意
唔撚好講到自己咁撚偉大
乜撚野香港要講廣東話 英文可以例外
係咪一個笑話

我無咁偉大 乜撚野香港就要講廣東話 英文例外
我只係希望我係土生土長地方
可以用返土生土長語言 就係咁簡單

咁全香港會淨返幾多人？

成日喺library屌

屌鳩敵對嘅新殖民都要道德潔癖
服撚咗你

道德潔癖?
可能啦 只係覺得連鍾意同唔鍾意
都要搵一大堆藉口去正當化自己做既野
而個D藉口 根本就係前後矛盾
好虛偽

你大聲屌柒佢哋係用普通話定廣東話？
用廣東話佢哋分分鐘聽唔明

見到支那狗咪柯屎囉

喺圖書館鬧人就蝕章

Source

優先屌咗啲喺我隔籬用普通話嘅人

喺poly屌你就問我點解唔去九龍塘屌
喺九龍塘屌你就問點解唔去羅湖屌架啦你呢啲鍵盤

擺撚到明係唔鍾意普通話威脅緊廣東話嘅地位
噉都虛偽噉咩叫真誠呀

咁驚就不如咪撚出街啦

收皮啦五毛狗
用5P字嘅99%都係做埋五毛狗

咁就唔撚好講到乜撚野係香港地方講廣東話 英文除外啦
屌人都要正當化自己行為
根本就唔撚關廣東話 英文 普通話 還是係國語事

自己無力改變成個社會風氣
就只係識得搵D無反抗能力既人去發洩
真係你老味夠真誠呀

而家就係提供其中一個方法去改變風氣
上面有人提出光復間學校都係一個辦法
重有嗰啲唔係普通人，係政府每日150放落嚟嘅殖民
唔好講到好無辜噉
你先係虛偽嗰個

屌...成日見到有人做埋D低能野以為真係幫撚到忙
早幾年光復行動 乜野水貨客行動
走去踢D老弱婦孺既行李箱 又有乜撚野效果咁呀

根本個問題就唔關乜野廣東話定普通話事
乜撚野英文無普通話咁威脅廣東話地位
根本就係多撚餘

改變個風氣
想改變乜撚野風氣先
成日都講 見到人講普通話要屌
講英文就無問題
乜撚保衛廣東話地位 真係得啖笑

乜撚野無辜啫 乜撚野唔係普通人
係呀 你屌佢地可以維護香港 亞洲 世界和平呀
你係咪真係以為屌幾句 就真係有撚用
講到尾 只係發洩
係呀 屌學生 咁D阿叔 你又屌唔撚屌
D大媽你又屌唔撚屌

搵錢至上
唔敢吊

雖然要case by case咁睇
但都可以參考下

希望樓主拍片整個教學
俾我學下點吊

話我左膠都係噉話
問題係個制度同家長的放任
小朋友係無辜

睬你都傻

盡你老母

恐嚇強姦對方老母係咪刑事恐嚇?

三唔識七人地又冇做錯事都要俾你吊
d人話你係中共請返黎搞衰港毒個朵真係唔怪得人

之前去光復天星東涌
我有去
你睇新聞就見到我

圖書館爆粗真係有問題

大家喺街不妨大大聲屌柒啲用中移動嘅市民

老老實實
俾著你係個由細到大講開蝗語既細路 你咁樣大大聲屌佢佢就會唔講咩
佢只會覺得你地更反感 唔會因為你地改變生活模式

如果係大大聲屌就可以文化清洗到既 中共唔洗搞咁多戰術去洗走廣東話

呢個真
d個人資料仲緊要

錯就錯在講普通話
政府打壓廣東話就啱?
五毛十卜ching

唔會知囉

有discussion zone

咁快篤穿人地對付反對聲音既新把戲
要諗過一招新既好辛苦架

樓主同環保撚冇分別
搞唔到大商家就搞小市民
樓主搞唔到政府就搞市民同遊客

連登仔打字就兇狠

普通話有咩錯呀
法定語文係中英
而中冇定義係普通話定廣東話 繁體定簡體

講普通話會污染腦部，成為次等人種，都該死

鬧還鬧，喺圖書館discussion zone老母前老母後會令其他人反感（個人意見)

樓主之前都試過係天星碼頭爆粗影響表演者

天星碼頭又唔同講法

舊款iPhone會望到嘅

冇人話一定要用粗口屌

你自己拿揑分寸啦

所以要集體岐視呢啲人
而家搞到佢哋以為自己好威噉

有啲野我諗唔明
依前香港人都唔係講廣東話，咁我地係咪姐係蝗既後代

我認為初步方向為以下既方法比較有效：
製造出廣東話/繁體先係中國人正宗既中文既宣傳，令到班真心愛國愛黨既細路有質疑普通話正統性既想法

始終你無法一朝一夕改變佢地既民族歸屬感，但可以肯定既係，係洗腦教育下，佢地係好接受自己中國人既身份，咁樣借力打力，反而比較方便。只有佢地以廣東話/繁體為主語，先有可能令佢地更接受香港本土既文化，接觸多咗先有機會扭轉局勢

關囝都係咁樣穿崩架

係，攻心為上
下下爆晒粗老母前老母後不得民心

唔錯
我覺得可以雙管齊下

最好2個人一起屌

一個人不夠僵

最好一個人屌
路過嘅香港人可以團結啲幫手屌

之後就會有人做戲
拍一個講普通話細路俾大人暴力對待嘅片
出街之後個個都屌柒個大人 同情個細路
普通話又贏

都要做架
驚頭驚尾咩都做唔到

用行動屌啲學生妹

。

勁撚多五毛
支持關sir

一野兜巴聲落班蝗蟲仔女度，有廣東話唔講，講蝗語丫拿

關蛇都唔識～？

我唔會屌，不過我怒啤佢地已經令佢地收聲啦

大陸14歲就食得。

100% agree 笑鳩佢哋係大陸仔，人唔歧視就歧視你

你咪係其中一隻囉

出奇制勝
啲五毛而家唔敢出聲屌你用支那移動了

人哋去咗屯門，你呢？

喺邊？五分鐘見唔到你我就走

不屑嘅眼神， 鄙視語氣黎表達